{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "양주시"
    },
    "text": "楊州市 (양주시)\\n\n京畿道楊州市\\n\n楊州は京畿道の東北内陸部に位置した都市で、高麗初期から歴史的な背景と資格を備えている。 三国時代には軍事的要衝地として百済地域に位置し、高句麗の南進、百済の地への還元など三国の変化によってその役割が変わった。 朝鮮時代には治所を楊州市の州内に置いて楊州と呼ばれ、楊州牧に昇格した。 楊州は切り立ったような霊と青空に刺さったものと急な道、鎭山に溶け込んでいる絶景など美しい風景として描かれている。 世宗実録地理誌には3つの峰が高くそびえており、田んぼが広い楊州の風景が描かれている。 楊州は農業と手工業が主業であり、時代によって巨大な行政地域の変化を経験した。 現在の楊州市は多様な行政区域を含んでおり、多くの陵墓が楊州に位置している。 楊州は漢城の東大門から他の地方に行く道に含まれている。 楊州の行政区域は時間の流れによって変化を経て、現在は楊州市に昇格した。 楊州市の行政地名は多様だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "楊州市はどこに位置していますか？",
            "answer": "楊州市は京畿道の東北内陸部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "楊州市の歴史的な背景や資格は何ですか？",
            "answer": "楊州は高麗初期から歴史的な背景と資格を備えています。"
        },
        {
            "question": "楊州は何時代に軍事的要衝地としての役割を果たしましたか？",
            "answer": "楊州は三国時代に軍事的要衝地として百済地域に位置しました。"
        },
        {
            "question": "楊州は朝鮮時代には何と呼ばれ、どのような地位に昇格しましたか？",
            "answer": "楊州は朝鮮時代には治所を楊州市の州内に置いて楊州と呼ばれ、楊州牧に昇格しました。"
        },
        {
            "question": "楊州の風景にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "楊州の風景は切り立ったような霊と青空に刺さったものと急な道、鎭山に溶け込んでいる絶景など美しい特徴があります。"
        },
        {
            "question": "楊州の主要な産業は何ですか？",
            "answer": "楊州の主要な産業は農業と手工業です。"
        },
        {
            "question": "楊州市の行政地名は何ですか？",
            "answer": "楊州市の行政地名は多様です。"
        },
        {
            "question": "楊州は漢城の東大門から他の地方に行く道に含まれていますか？",
            "answer": "はい、楊州は漢城の東大門から他の地方に行く道に含まれています。"
        },
        {
            "question": "楊州市はどのような変化を経験しましたか？",
            "answer": "楊州市は時代によって巨大な行政地域の変化を経験しました。"
        },
        {
            "question": "楊州市にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "楊州市には多くの陵墓があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 360
    }
}